屌個IG做乜尻

屌想po個story都唔得
仲以為手機壞左

用緊iphone?

same

WhatsApp同IG 都send唔到相

世界末日?

屌 等我仲試左幾次
google死完到ig